中國即日起停止進口35%澳洲牛肉

【Now新聞台】中國今日起，暫停由澳洲四大屠宰商進口牛肉；澳洲政府說對此感到失望。

彭博社報道，中國沒有解釋暫停從四個澳洲屠宰商入口牛肉的原因。

澳洲傳媒就指，四個屠宰商佔澳洲出口中國的牛肉總數約三成半，今年銷售額有望達35億美元。澳洲貿易部長伯明翰說對中國的做法感到失望，但強調事件跟標籤有關，並非報復行動。

澳洲近日多次呼籲國際調查新型冠狀病毒來源，令中澳關係緊張。澳洲穀物生產商早前指，中國商務部可能對澳洲進口大麥，加徵73.6%反傾銷稅和6.9%的反補貼稅，下周二會有最後決定。

澳洲總理莫里森表示，中澳貿易對兩國相當重要，尊重中國的反傾銷制度，但如果是報復行動，他會極度失望。

無豬無牛 又要食蝙蝠了

賣嚟香港啦

屌，禁撚晒佢丫麻

小粉紅們準備吃草了

戒肉減少碳排放你識條鐵咩

香港轉口

香港有平澳牛食
上年支那唔要美國車厘子, 香港即刻多貨大平賣

澳牛潮文召喚

我地香港人鐘意食澳牛

ＯＫ，即買澳洲牛扒先

你唔要 我地香港要

餐餐鋸扒

澳洲和牛真係唔差

無錢咪撚學人食貴野

無肉食點算

澳洲牛真係好正

國家面前無牛肉

又亮劍啦

因為禁豬有豬瘟
禁牛

留名睇奶共澳洲政府跪玻璃 求黨收返決定

香港又可以執二攤

牛肉都買唔起

香港有平牛肉食

今晚攬女鋸扒jarjar 聲

係無外滙買

大陸無ps,動森玩
無nba睇
無澳牛食

澳洲咪跪呀

歧山同志說得好

中國經濟圈
琴日先食完羊架

似係買羅斯牛肉

唔買澳牛, 因為澳牛係黃店

而家支那嘅餐飲業消費仲未恢復, 全球停工下支那要面對失業減薪潮, 咁高級進口貴價肉類需求縮減, 買少咗有乜出奇

睇下澳洲最後會唔會跪先

香港食晒佢

又要食蝙蝠了

其實中国平民又點會買得起澳洲牛

M8和牛

賣黎腥港又有平牛食

可能唔想用咁多外匯

又可能中國出口嘅肉無乜人買
要消耗內需先

美國幫下澳洲好嗎

係咪因為要買美國牛？

支那真係好驚人查喎

冇錢買

最後咪又靠香港幫你走私肉

食草了

有批豬肉好平

又平又甜

no, 要買日本和牛特供比領導

糧食呢d驚撚咩
台灣香港有平澳牛食

開心都想今晚屌番塊澳洲牛扒

到

所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

袋鼠國哩排好撚硬好有骨氣

2020年啦
睇多d新聞啦
比人笑架

你係咪有咩誤會
有豬有牛都食蝙蝠㗎啦

上次都好軟弱咁回應
對袋鼠唔好太高寄望
對眼都係睇$,仲比較重

屌，咪又係香港走私返去

正呀 有平牛肉食

依家超市都多咗好多美國豬

食蝙蝠 竹鼠
再唔係學王岐山話齋 中國人食草都可以食一年！！！！！

申請一筆錢採購澳牛

實際自己買1/100 既量, 自己食

淨低 買到99/100 既錢就 用市價十分一買假牛

改為經開香港走私

大陸等爆瘋牛症

美其名停進口, 實際減外匯流失

香港人有福了

一眾大飛走私黑社會： Yeah.！可以加價

下，中國D糧食唔係自給自足既咩，點解要入口呀

向全世界報復囉
把撚支閉
夠膽你就鎖關
相信好多人都支持

食草仲環保

睇返資料好似係講緊稻米果類
肉類根本做唔到自給自足

強國人愛國應該用國貨

澳洲和牛
抵食夾大件

你依家先黎高追？
我空倉個雪櫃等下個月入平貨

澳洲如果咁都跪就真係垃撚圾國家

停埋奶粉啦 屌
最驚你班支那狗要走私澳洲和牛咋

正視聽 政府想搞記者發牌

準備炒牛肉

澳洲牛肉

其實幾年前都試過一次停3個月，又係話標籤問題

人民幣找唔到外匯數無計

又會咁岩依家停，你話係唔係報復先

唔怪得果欄勁多

都無人食，入來托咩

澳洲GDP好受出口去中國影響

唔似美國可以同中國鬥

吊 大陸都無錢買 停入口和落唔到單有乜分別？
支那比自己一個下台階而已

好嘢, 今晚就煎澳洲牛扒

中国牛肉有毒！

食草了!!!

走私肉 fat fat
今年捉到幾多單走私肉話?
係咪又要準備多幾個浩園位俾海關

他指出，有部分市民因見水平便宜了，買多了1、2磅，亦有人買10多箱車厘子作送禮之用。

好期待買十幾箱牛肉送禮

屌。枱面話唔買，枱底又用香港做白手套，啲肉入香港再走私上去垃撚圾。封撚咗香港先停外國入口，我就話你型。

蚛幗牛肉有毒

上山下鄉
日出而作
日入而息
齊齊食草
問題解決

平澳牛

689出黎解釋紅色經濟圈未

跟本係支那人無錢食牛肉就扮禁

香港幫手接平貨

唔好買啦， 食終國牛啦， 我地食多啲澳牛

中國人可以不玩外國遊戲，打飛機可以high足一年

禁澳洲， 買美國填數
咁就可以分化澳洲同美國

死咗咁多人仲點消耗到咁多牛肉呀

要用外匯履行中美協議先

最後香港轉口

俄佬: 我有批平牛肉

多數都東南亞走私
大陸既日本牛都係咁

驚你咩支那人
你唔要香港咪買囉, 平晒
拎黎返屋企打邊爐一流

真係多謝支那
人棄我取

非洲豬疫都未知死，仲去俄羅斯買

支蛆食腐肉咪得囉，使撚食豬牛羊

香港大量進口gogogo
日日dap澳洲和牛不是夢

唔好靠香港走私上去

小學雞伎倆

澳仔仲要驚得失人講只係標籤唔係報復行為
一個垃圾一個鵪鶉

打邊爐瘋狂食牛

賣黎香港咪即係轉個頭又運返上去

我都覺今次澳洲會跪
好難搵第條水魚個買家

香港人like澳牛

支那人食豬就得啦
豬瘟對人冇影響嘛

普京又可以準備定啲發瘟牛賣比支那順便cash in 救俄羅斯

澳牛啲炒蛋好食啊

全世界得你支國食牛肉咩

哦！紅色經濟圈
之前鬧黃圈班人仲唔出嚟鬧？

無外匯，借啲而唔買外國貨減少出醜

閉關鎖國

公道啲講，之前澳洲都水左蚛蟈買左好多垃圾礦啦。以前我跟deal 果時啲国企爭住7.x-8.x 港紙兌1AUD買礦，宜家啲礦連當時買入價1/3都唔值，有啲直情要total Lisa。

今次袋鼠佬算腰骨硬，應該讚下

Total loss *

正
轉嚟香港啦

咁咪即係澳洲去香港 再走私去支那之嘛
無左香港就真係屎都無得食喇

牛肉都無得食

小粉紅又可以食草啦
仲唔謝主隆恩

澳洲和牛其實唔差

進口唔得，香港轉口ok

台灣政府應該同澳洲聯絡
買返咁上下份量
我哋黃圈都應該儘量買

你唔食咪賣去第度囉屌 巴屎閉

而家巴西咁撚大鑊
根本唔駛驚冇buyer

又懲罰中国人

唔知點解，笑撚到我仆街

下年瘋牛症

其實牛扒依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

企硬就得㗎喇,
玩左咁多次都知支那係無牙老虎, 兇人就叻,
企到佢頂唔住, 佢自然用其他方法買返你D 牛肉

屌大陸不嬲好少入澳洲d 肉
扮乜撚野姐

多謝支那政府
身處澳洲既小弟又有平靚牛肉食

諗法一樣

好少事啫，澳洲最大出口到中國物品係鐵礦石，佢加價少少都係返到

澳洲平少少運哂黎香港
我諗香港人唔介意食少啲豬
食多啲牛

野味將會全面進場

無就無錢啦

同台灣合作囉

中國人應該全面食國產牛，仲有美國大豆當早餐

我諗係其中一個原因
一個國家無乜可能突然間需求大增， 食多啲某類食物，用多啲油
俾美國佬屌，唯有同其他人買少啲， 轉而同美國佬買囉

嚟多啲澳洲和牛thx

香港人要bulk up, give us beef!!!

食哂d牛點耕田?

澳牛要執 典算

美國近期牛肉荒wo

身無屎怕咩比人查姐
曲線承認自己就係支那病毒來源

香港要

食中國黃牛呀？
全瘦走肥。食柴皮咁，好啱大陸人食樹皮嘅愛嗜。

巴西牛。

食多d野味
馬肉當牛肉食

支那人食開奇怪野，唔食牛架

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

澳洲牛

有冇人知35% 澳洲牛肉貿易額即係幾多錢?

澳洲俾中國係咁踩真係面子全無

我諗澳洲最後都會跪低 乖乖做隻中共寵物

希望我估錯啦

好似～10億澳幣左右

明明係無錢買肉扮乜撚

返去食草食蝗蟲啦

香港fat fat
做轉口港

不嬲都係 香港唔知佔咗極大量牛肉consumption 好多其實都係轉上去但係就入香港數

即刻打返個邊爐

無錯呀，唔賣去支那咪賣去其他地方囉，最多賣平啲

豬肉都貴架啦
入口牛供應又少咗

又自斬糧食

用香港黎入貨再用人仔買
順便洗埋錢

其實最後死嘅係支那啫

靠香港走私上去賣

澳洲和牛大平賣

香港遲d周街都大隻仔

中国草:nmsl

因為武漢肺炎死左35%支那人

求pin

大陸就嚟要叫(打倒澳洲)口號，罷食澳洲牛肉，跟住排隊去搶購

信政府唔驚 繼續食蝙蝠野味 再食草

大把澳牛經香港走私中國中國牛咁垃圾邊有人食

支那地大物博駛撚搞進口？食返支那激素牛基因牛新冠牛啦

為什麼不買，是他們吃不起嗎?

諗起喜茶個段嘢

咁香港係咪會多啲貨 個價係咪會平啲

Push

食草啦咁

唔能 jar jar 聲

日常食品買唔起

澳洲政府說對此感到失望

仆街奶共澳洲
移民澳洲既人都戇鳩 中國澳洲省

又重演車厘子砍價事件

澳洲和牛！

國家唔比你地食澳牛

留名睇變真蝗

紅色經濟圈不存在

支那唔計香港既
依家支那狗又可以食少啲澳洲貴牛，慳返錢黎買美帝貨，又可以食狗，贏撚哂

外匯儲備用完啦，同人吵架就可以唔洗買之餘，又唔會俾人覺得自己無錢

香港人有福了
澳牛：有批牛肉好抵架 有需要咪打呢個電話囉

食澳牛

班支那狗食翻自己d老鼠垃圾肉啦

其實佢地根本無錢買
借意用其他借口唔要

柒少陣啦
澳洲而家就算未去到反共
都一定唔係奶緊共
睇多d新聞先鳩up 啦

夠唔夠樹皮食

Make Australia Great Again

中國人全民食草都食到一年

走私果班又賺多D

澳洲...唔太期望

走私

係咪出中國產和牛？

啲美國肉廠停哂工咁濟，中國唔要大把美國人要

正。以後都唔好買，咁香港就有又平又正既澳和牛食。

支那根本就唔夠肉食，唯有又食野味囉

反對中共干預及打壓自由市場

用區議會發聲話請澳洲供應香港澳牛 如果個人發聲無乜力。

冇錢買咪唔入

幾時蝗民眼中都係蝙蝠野味高級過和牛
澳牛更加唔入流
野草伴蝙蝠，正

黎香港

冇得食澳洲靚牛肉真係慘慘豬

明明冇錢買又扮制裁

次次制裁人都似係玩鳩自己多啲
非洲豬瘟就係唔買美國糧

澳洲牛真係唔差 性價比一流
樓下超市抽真空嘅澳洲西冷肉眼
擺到最佳食用期前半個月就賣80蚊2塊 每塊200幾g
遲下有望50蚊以下2塊 到時大手買入

3萬億外匯去左邊

知唔知點解佢淨係禁 35% ?

因為其他 65% 已經係屬於中資..... ( 大約數..... 不過個 theory 都係差唔多 )

小粉紅食國產牛喇

食草

日本靚和牛都係 成日扮撚哂唔入日本牛
表面睇支那啲日式餐廳冇得揀要用澳牛
實情班狗官日日係屋企飲矛台送日本和牛

香港水貨蝗發達喇

個人鐘意澳和多
無日和咁重油脂

澳洲親戚話依家澳洲啲州政府都唔妥支那
所以先同台灣玩投疫外交
雖然後知後覺 但開始跟大隊 希望唔跪
反而支拿大繼續奶 奶到去支那攞物資空機回

人哋有人工合成牛扒，驚西咩

去澳牛食澳牛，支持澳牛

大陸唔買香港買

幫手上twitter 今日澳洲，明日世界
StandwithAustralia

澳洲和牛好撚好食

一定黎晒香港再走私返大陸丫 仲唔貴幾倍咩

又扺又好食！

等睇海上走私澳牛上支那

上山捉囉
大把野味

我鐘意食澳洲牛扒Too

來香港賣平

成班child 登仔新聞都唔睇
就人云亦云話澳洲奶共
以為中國人多=奶共

澳洲開中國波話要查肺炎源頭
又一月尾禁大陸人入境
成個疫情期間又冇好似某啲歐洲國家咁話多謝中國
之前又第一個禁華為
咁都奶共on 99

非洲牛瘟

澳牛即刻長命咗

牛rump位會唔會好un雖然m9

少少 不過20澳紙貨仔冇乜高要求

無錢買了

real?

少左牛同中國人爭草食
中國或成最後贏家

上年食車厘子食到嘔

正，姐係澳洲牛會平！

國家利益先行
請立即禁示澳洲奶粉入口!

禁止

咪撚食牛啦唔環保

不過澳洲生意佬唔係傻，香港人消費得起咪平少少賣去香港

香港人有口福

既然都暫停左啦, 咁就去盡佢查佢老母到底啦, 叫埋其他國家一齊加入啦

驚西佢咩

會唔會係缺錢

垃圾澳洲
核平佢啦偷鳩日本啲牛精

香港多多都消化到

食野味

澳洲和牛
啲貨一定散去其他地方，怕撚咩賣唔出咩

14億人肉

擺明報復!

又或者大陸冇錢買。

老老豆豆呢單嘢真係要多謝大陸，準備有平靚肉食。
快手封埋 vpn、steam、日本肉、澳州美國水果。

攬炒

今日超食澳洲牛肉優先

冇豬冇牛食

上年美國車厘子同牛油果 牛扒已經食到唔想食

老母日日買

你荒佢地唔會在香港走私麼

果35%變左經香港進口

大量M9 , thx 🙏🏻

袋鼠國企硬d啦，失你老母望咩。

係
個排勁多
老母狂買
買完第二次我老豆行街市佢見以為好平
點知老母又去左買第二次
痴撚線

澳洲禁止入口支那人啦
不過睇死佢都唔敢

我諗用一個比喻方法會好啲, 因為我冇實質數據證明. 即係話例如最大嗰幾間都已經係有中國投資 ( 有發言權 ) 又或者係直接屬於中資 ( 有話事權 ).

但係好大部份嘅澳洲牛肉已經喺中資控制範圍, 紐西蘭都係一樣. 幾年前開始中國已經係澳洲牛肉最大出口國. ( 而家仲係唔係就唔知 )

好多挪威三文魚都係一樣. 美國 / 世界最大豬肉廠, Smithfiled 都係屬於 萬洲國際 / 中共. 中共最憎就係俾人揸春袋. 佢只係鍾意揸人哋春袋. 佢哋唔想食物供應鏈俾人操控. 事實上中國自己本身根本就係冇辦法 為14億 人口提供優質糧食.

但係呢度要提一提, 就算係中資控制, 唔代表農夫同農場, 又或者捕魚都係比佢哋控制 ( 呢度係屬於兩個唔同嘅層面 ) . 簡單啲來講就係農夫農場同捕魚唔一定要賣俾佢哋 ( 不過暫時係唯一選擇.... )

明明就反共反到中國企圖封殺
比child登仔講到奶共

做得好，我地中国咁強大洗撚人地啲肉，自煮燃發

又搞港獨
俾d骨氣一齊停 一齊加佢關稅

咪又係搵香港走私過去

有無睇開新聞嘅人話我聽呢條臭閪係咪仲做緊MP
born in HK

再炒比鄰國人 2倍價

無幾耐之前狗屋仲舉緊支國旗

d小粉紅哩頭嗌支持
轉頭立刻衝出行掃貨

其實我覺係奶咗好耐先知幾危險

"How would you feel if the Russians laid down infrastructure in your own networks? That's how we feel about Huawei,"

屌你班連登仔得閑笑澳洲一定跪，不如去Twitter 幫下手叫澳洲唔好跪仲撚好

正呀，牛扒特價了
光復香港物價第一步

正 澳洲和牛大平賣

不嬲都有好多係講呢啲只係口交部嚇人

仲乜仲有65％買咁冇骨氣

連登最叻就係圍爐嘲笑

恭喜支那狗 有得食支那假肉

twitter線一向撥行火
尿紫楊事件時支國已經話aussie係offspring of criminals
呢D梗係要挖返出黎比澳洲人睇
自己google仲有好多 google translate再比埋原link澳洲人睇

同日本比就冇得比

睇#302
講漏咗 仲有前排AUS大火
好多支畜話nice fire
你自己搵返大把料撥火

政治綁架經濟
違反自由經濟原則
政治攬炒

from 中聯辦

玩吓難gap先
澳牛開返未？

瘋牛症

外國戰綫可以用乜方法趁機connect 澳洲

又借香港過橋

中國可以借香港走私

香港吃得起35億個量咩？

可以瘋狂食狗肉

斷佢糧 直接唔賣俾佢啦

兩腳羊

認真，有得諗

我地中國人食草㗎嘛

講真 食牛只食日本和牛 其他全部都係垃圾

睇你停得幾耐

白人嚟講澳洲人最有民族性英國加拿大多左膠，澳洲佬唔同，唔鍾意你直接屌柒你，雖然英國佬成日笑澳洲佬係鄉下佬

中國慘啦冇得食澳洲牛肉

成班文盲

人地仲有65%可以食

食咩牛都冇得揀

雜種

賣黎香港
澳牛打邊爐

係外滙唔夠買肉先扮制裁咋

香港不嬲靠呢樣起家

中共都唔夠無美金,搵鬼買

支那無牛肉食咪食草

講左個真相出黎

但係佢地好自由

因為冇錢

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

睇番Andrew bogut個nmsl tweet

咱们中国人的体质跟外国人不一样

好囉，冇14億人爭一定有平嘢執

中国人仲可以食咩

全球成最大贏家

賣黎香港
有平牛肉

exact7ly

香港有平澳洲牛食

不如搞起hashtag #WeEatAustralianBeef

屌你支那豬送左肺炎大禮比俄佬
俄佬仲諗緊點治你班支那豬
睇黎又要黎多獲非洲牛瘟了

上山打野味食蝙蝠

澳牛

根本澳洲啲農夫大撚把錢,
做少生意都唔會死啦

平牛肉

有冇人覺得啲牛扒最近好撚貴...希望中國堅做啦

希望吃一年之後會少一批小粉紅

澳洲和牛好出名嘅

香港囤d澳牛會大平賣

唔食牛食蝙蝠，支那又攬炒

全球最大糧食進口國自己申請糧食禁運

中國向巴西進口蝙蝠食用

雖則話支那咁大唔係撻撻地都種到嘢
但係幾十年嚟支那都冇點樣幫過農業
搞到種地嗰啲寧願賣地俾人起廠
人哋越南泰國咁細嘅地方都係咁種啦

香港接貨啦

香港有人會走私d肉去中國，有幾多香港都接得住 好想食平牛扒

全民夾錢要哂啲貨

支那邏輯: 食唔起

支持中國政府
中國人應食國產牛，飲國產奶

等睇你物價飛升

識貨喎
我都係呢間買和牛

應該冇錢了

死左咁多人，需求少左好正常呀

中國製造紅色經濟圈，破壞全球社會安定

歡迎澳洲反擊

澳洲左右兩黨明明已經有共識對中共強硬
都比連登仔話奶共

我要食澳洲熟成和牛呀

大頭奶粉好好味的

咪賣比其它國家再高價賣比支那。雙贏

幾時整d羊食下

停晒佢呀麻
屌!停35%咁小家